係醫院電梯用酷刑對付綁係病床上面個阿叔果三個黑警依家咩情況？

我淨記得個阿叔比人告
咁果三個黑警依家告咗未？

吿左mipo mention左好幾次，有人屌埋點解吿mipo唔吿torture啦
自己睇下新聞啦

阿叔判咗坐

好似唔係電梯喎
受害者坐緊啦

啊叔坐完出黎先算，好似係